GTA 線上模式 洛聖都豔夏特輯

想問係咪oldnew左

新任新車都玩晒買晒喇巴打

屌 我依家先知 食唔食到尾水

唔識串
樓豬垃圾 褶埋啦

又點呀 一開口叫人垃圾 你又有幾勁先 睇過

你想玩咩先？新任要遊艇，還可以啦都幾好玩。如果你想買新車既都係做搶劫任儲錢買囉。我都係等年底大更新算

擺低咗隻game好耐 玩緊對馬
但見有新野 睇下有咩必玩昨
新任玩咩 要遊艇

都係普普通通任冇咩特別，新鮮感囉，但要搵錢一定唔係玩佢。不如你而家儲定錢等年底大更新好過

無人覆 我覆你啦
柒頭

屌你老母 使撚你覆 邊位呀你